有冇人未瞓

聽日開學好緊張啊

得你未瞓咋柒頭

打完j都訓唔到

未訓嘅都係柒頭

上陣開學嘅 +1呀

打完j係咪會好攰

例如我

好緊張啊 唔知會識到啲咩人呢

通常係

咁點解你仲未瞓到

ching讀咩呀

asso

幾點要起身呀

有 勁唔開心 男朋友話要冷靜期一排 原因係自己性格太差 令到佢好心淡 諗返起先知原來自己咁仆街 好想改變俾佢睇但又驚佢唔會等我 搞到成個人好頹 瞓唔到

通常互射2次就冇事

same

1100

訓唔著
一陣8半堂

會唔會係同一間

你有冇同佢講自己會反省

勇士

準備lecture訓

一陣八半 碌咗三個鐘都瞓唔著

Same bro 2半已經上床

聽日第一堂點半

咁多人八半嘅

屌你
巴打讀咩

就黎6點喇我瞓唔著呀

我打算直落
搭巴士訓一陣

一陣有三堂 第一堂1130

瞓咗會醒唔到

住Hall可以去到8點

幾點搭車

呢排慣左朝早先訓，完全訓唔到

好過分 我來回3個鐘

我太幸福了

same here

邊度返邊度？如果無hall我都一樣

7半左右
Asso 仔無hall

北區去油麻地

i know that feel

攤左勁耐都瞓唔到，好在係12點堂

油麻地asso
唔通巴打係同學仔

Lecture定Tutorial？

我點半

試過成日得一堂tutorial

有冇人覺得人際關係好麻煩

有

焗住要返

我唔識去處理或討好人地

tut 又走唔到

咩科咩科

我自己覺得做好自己就夠，呢個世界咁多種人，你取悅到一個，可能又會得失另一個

商科啊

今年Year1/2？

2

繼續讀書定出黎做野？

我都同自己咁講 但係得失別人會諗係咪自己唔夠好

果邊全部都商科架喎

得嘅話緊係想讀

未必架，即使你已經做好份內事，都總會有人睇你唔順眼

做返自己啦，咁先識到真朋友，刻意討好去延續關係都唔會長久

有文科架

agger

1030上堂訓唔着
碌左三粒鐘

瞓晍著

平時成績好唔好？

會唔會考慮直踩

唔差囉

慣左夜訓？

壓力大啊 我都訓唔到 幾攰都係

已經打算唔瞓，話唔定抱住呢個念頭就會瞓到

一合埋眼勁多野諗

有時我以為我當佢係朋友 但原來我係人心入面係一粒塵

加油呀~Asso壓力真係好大

我都係

唉 我真係好想升返上去

岩岩都係咁，結果碌左三粒鐘

岩先屋企棟樓火燭，居然有啲期待燒死我

我四粒鐘都黎

講黎聽下

商科應該會多選擇d？其實有時真係好睇interview 高GPA都無用 過來人

加油呀！祝你成功

加油

世界仲有好多野等緊你發掘 有咩心事煩惱不妨講出黎 想喊嘅喊出黎

我想讀嗰科好難

有冇人知redbull頂到幾耐
想直踩到今晚先訓

唔好啊 搭車嗰啲恰陣都好啊

一直以為得商科
Btw 一陣要識新gpmate啦
希望正正常常

yr2?

瞓得嗰一粒鐘醒左之後會仲辛苦

但係咁樣頂成日唔好架

Yes

關關難過關關過 唔好覺得佢難 盡自己全力去試 一定會得到好成果

咩prog

唔好灰心呀，你總會識到真心朋友的

我預咗入唔到

試過係車恰到去總站 過曬龍

Mkt

我都試過 嗰日仲要midterm

盡全力去試囉

Redbull唔係緊急必需都唔好飲呀

我hm

報咗nonju再算

咩科咁難入？

但係開咗學之後唔交返個生理時鐘都係會出事

shtm

人大左好難識到真心朋友
個個各懷鬼胎咁款

我諗緊有咩方法可以捱過咗呢一日交番好個生理時鐘

咁我相信都一定有啲真心嘅朋友喺度嘅嘢 睇下你識唔識到㗎啫 我相信你得嘅加油啦再識多啲新嘅朋友囉

我眼皮好重

我都係呀

話說今年cc都有hall

有無人打算唔訓
又住沙田
同我食早餐

你岩 講中我心聲
我今日頹既原因其中之一係發現

我都仲瞓到陣

我都cc
有無mkt yr1

如果可以嘅話見到呢啲人覺得避之則避

點先住得？？

agger, 好似永遠都喺佢set嘅局入面咁

Me喔

唔知由何說起，都唔想長篇大論，唔知自己算唔算有病。唔會去自殺，但想發生意外，車撞，比火燒等等，咁責任就不在我。

岩先訓緊教，比人叫醒，居然係好down既mood，但訓之前都無咁sad

明日hall

我都可以瞓到三四粒鐘
但我怕瞓咗之後我就起唔到身

巴打諗野好正面
做你朋友應該好開心

返幾點

我都係咁上下 瞓咗先算

我都覺，好想同佢做朋友

我唔洗返阿
聽日先要返
所以草番今晚訓算

我今日朝早十點諗住訓三個鐘一點起
一醒五點了

有無沙田撚食早餐

其實本身噚日就諗住搞番個生理時鐘㗎喇
不過唔知點解尋日都係六點到瞓咗

🤚🏻6點訓到都唔係好嚴重

寶琳撚，落去食個早餐先

人大左難識真心朋友我唔反對呀，但點都要試試先嘅，話唔定無啦啦就識到新朋友呢？

我頂唔順 瞓先

食咩 m記？

WEAK

老細真係無得避
其實大家都係打份工
點解唔可以開開心心相處

我又要做佢朋友

個問題係我由六點瞓到第二個六點
瞓咗12粒鐘
所以依家咪瞓唔著

我八點

Nono
真係有架

早抖

邊度有details

淨係瞓左三個字

我4個

你地走開
巴打係我架

今日一定好辛苦

人人有份永不落空

共同度過

落完雨未啊 落到個人都頹埋

Detail 要睇番email
我無咩興趣所以得個知字

有得喺屋企嘅話會好過喺學校過

好似喺旺角嗰邊

好大雨
我見到嗰個雨量都唔好想落去食早餐已經

you are mine

巴打你唔係話要瞓咩

想食麥記薯餅

突然間又瞓唔到 btw c打

巴打讀書定做野

我點解覺得你地係絲打

番工呀訓

沙田好似無雨？ 聽唔到

熱辣辣脆卜卜 薯香

娜娜係咪c

c打same
好肚餓

cc

唔好再講

係

好想食熱香餅餐

好大雨呀大佬 我都係想食個早餐啫

bb買埋俾我

Fuck
想食了

買完post相引你地先

Hi巴打

幫你叫過外賣啦 送唔送上嚟我就唔清楚啦

我喺你屋企等你

仆街仔

如果我要行過去麥當勞嗰邊 應該我成個身都會濕曬 我都好想食熱香餅餐

好想識璃玥絲打

fm表示唔識行

仆街仔+1

不過頭先講起人際，我反而覺得keep住段關係比識新朋友更難，人大了，圈子多了，但忙了，時間少了，好多關係即使得來不易都好難keep得到，諗一諗已經有好多frd唔知幾耐冇見

唔準同我爭

睇你咩站出

留名排隊

Ok
影比你睇

你唔好啊

好多中學同學冇乜機心由細玩到大 點知出到各自散後開始人變同好難keep聯絡 返工又識唔到真心朋友 究竟點先算真心朋友 我連唔開心想搵人吹水都冇 打開電話望住

熱香餅

我都係對薯餅有興趣好多

Agger 依家好多時係靠一個中間點去聯繫（例如game)
如果一唔玩隻game就好似完全無聯絡咁

一個二個係咁講搞到我都想落去食

都有架啦

M記打手

冲左落茶餐廳 身已濕

圖呢

濕身

中學比較多 雖然好多都冇聯絡 但總有幾個keep到 嗰啲對我嚟講都係真心朋友

濕身璃玥

訓啦柒頭

不了

諗起落完街會成身痴笠笠濕哂就唔想落

你地班人
唔準咁對璃玥

Sleep is for the weak

仆街釣狗公

頭先開完酒game ，隊咗半支absolute ，仲要買完M記食埋

好似連黃雨都冇

講下笑姐
起身番學啦

通常呢啲中間點都會隨著時間慢慢消失，之後大家就會唔主動搵大家

好大雨

工程毒c 唔會有九公埋身

悶了

你地抗壓能力高唔高

零了

一有壓力》食煙

暗瘡毒肥???

壞男孩 不過我中意

我有壓力除咗打機都冇其他

不如扑野？

我有時好唔開心會自己隊酒

打咩機

咁mk 請做我朋友

關你撚事咩

Mark 低d sleep 既垃圾
以後唔比再入嚟

你唔cow算 唔好阻住我cow

乜game都會玩

Cow你老母 唔識打字啊

我都想隊 我啤酒都醉

傳說對決？

邊個會唔醉
其實知自己失眠 真係不如飲酒

祝你一世single

幾個鐘前飲左枝希望易啲訓
點知完全無用

屌你一g邊夠

衰人

飲完仲清醒

好緊張 緊張過放榜
條女訓醒就知我失戀定繼續有拖拍

假酒 ？

到底我會唱失戀王定愛愛愛不完 緊張

點解咁講？

踢左個波比條女 一齊定分手
佢應該訓醒比答案我

唉 太愛一個人最後會輸到一敗塗地 真係唔敢了

不如你死左去啦
咁玩你條女

返到屋企 買咗支而monster飲

此言差矣

做咩事

其實拖好耐
佢想分但我唔想
拖到今時今日
所以比佢做多次決定

我失眠咁因爲佢 半個月了

老土都要講 長痛不如短痛

特登落街買早餐咁好

仲濕身

佢想分比你再一齊都無謂啦

岩呀
所以比佢簡多次
唔會再煩佢了

一百分

換咗衫喇

有冇試過同啲人唔岩嘴形 講多都想block柒佢

其實有時瞓唔著飲啤酒係容易瞓著覺

C打 你講緊邊個

我了

你呃人
我飲完眼光光到依家

因為我容易醉呀嘛

Give me five
一杯即紅

我飲兩杯左右個人就會好wing

我⋯都係

唔係 我岩岩同我某啲現實朋友傾計 屌 我發覺同多次同佢都唔岩傾

璃玥比啲正能量佢

通常啲唔啱傾嘅人我都唔會同佢講好多嘢

有時有啲人觀念唔夾就係唔夾㗎啦
咁不如同番啲大家都係有差唔多話題
肯聽你講嘢嘅嘅朋友傾下計
咁樣舒緩下心情仲好啦

我而家都係喺度聽下歌 等緊返學
有時自己聽下歌跟住佢唱 都幾開心

我都要起程了

有約多人係cc

我仲要坐多成個幾鐘

訓哂？

末

飲完monster好精神

想試下了
有無咩後果